(window.webpackJsonp=window.webpackJsonp||[]).push([[210],{"D+E8":function(i,a){I18n.translations||(I18n.translations={}),I18n.translations.lt=I18n.extend(I18n.translations.lt||{},{date:{abbr_day_names:["Sek","Pir","An","Tre","Ket","Pen","\u0160e\u0161"],abbr_month_names:[null,"Sau","Vas","Kov","Bal","Geg","Bir","Lie","Rgp","Rug","Spa","Lap","Gruo"],abbr_week:"Sav",day_names:["Sekmadienis","Pirmadienis","Antradienis","Tre\u010diadienis","Ketvirtadienis","Penktadienis","\u0160e\u0161tadienis"],formats:{default:"%Y-%m-%d",long:"%Y %d, %B",short:"%b %d"},month_names:[null,"Sausis","Vasaris","Kovas","Balandis","Geg","Bir\u017eelis","Liepa","Rugpj\u016btis","Rugs\u0117jis","Spalis","Lapkritis","Gruodis"],order:["metai",":m\u0117nuo","diena"]},js:{admin:{enterprise:{trial:{confirmation:"Patvirtinti el. pa\u0161to adres\u0105",confirmation_info:"Mes %{date} i\u0161siunt\u0117me jums el. lai\u0161k\u0105 adresu %{email}. Pra\u0161ome patikrinti savo lai\u0161k\u0173 d\u0117\u017eut\u0119 ir spustel\u0117ti ant patvirtinimo nuorodos, kad prad\u0117tum\u0117te savo 14 dien\u0173 bandom\u0105j\u012f period\u0105.\n",email_not_received:"Negavote el. lai\u0161ko? Galite pakartotinai i\u0161si\u0173sti lai\u0161k\u0105 naudodami nuorod\u0105 de\u0161in\u0117je.",form:{general_consent:'Sutinku su <a target="_blank" href="%{link_terms}">paslaugos s\u0105lygomis</a> ir <a target="_blank" href="%{link_privacy}">privatumo taisykl\u0117mis</a>.\n',invalid_email:"Neteisingas el. pa\u0161to adresas",label_company:"Kompanija",label_domain:"Domenas",label_email:"El. pa\u0161tas",label_expires_at:"Nustoja galioti",label_first_name:"Vardas",label_last_name:"Pavard\u0117",label_maximum_users:"Maksimalus aktyvi\u0173 vartotoj\u0173 skai\u010dius",label_starts_at:"Prasideda nuo",label_subscriber:"Prenumeruotojas",receive_newsletter:'Noriu gauti OpenProject <a target="_blank" href="%{link}">naujienlai\u0161k\u012f</a>.',taken_domain:"Gali b\u016bti tik vienas aktyvus bandomasis periodas domenui.",taken_email:"Kiekvienas vartotojas gali sukurti tik vien\u0105 bandom\u0105j\u012f period\u0105."},next_steps:"Kiti \u017eingsniai",quick_overview:"Gauti greit\u0105 ap\u017evalg\u0105 apie projekt\u0173 valdym\u0105 ir komandos bendradarbiavim\u0105 naudojant OpenProject Enterprise Edition.",resend_link:"Si\u0173sti i\u0161 naujo",resend_success:"El. lai\u0161kas buvo pakartotinai i\u0161si\u0173stas. Pra\u0161ome patikrinti savo pa\u0161to d\u0117\u017eut\u0119 ir paspausti ant pateiktos patvirtinimo nuorodos.",resend_warning:"Negalima pakartotinai i\u0161si\u0173sti el. lai\u0161ko.",session_timeout:"J\u016bs\u0173 sesijos laikas baig\u0117si. Pabandykite perkrauti puslap\u012f ar i\u0161si\u0173sti el. lai\u0161k\u0105 pakartotinai.",status_confirmed:"patvirtinta",status_label:"B\u016bsena:",status_waiting:"lai\u0161kas i\u0161si\u0173stas -- laukiame patvirtinimo",test_ee:"I\u0161bandykite Enterprise Edition 14 dien\u0173 nemokamai",try_another_email:"Arba bandykite su kitu el. pa\u0161to adresu."},upsale:{become_hero:"Tapti didvyriu!",benefits:{description:"Kokie privalumai?",high_security:"Saugumo funkcijos",high_security_text:"Vienas prisijungimas (naudojant SAML, OpenID Connect, CAS), dviej\u0173 lygi\u0173 autentifikacija ir automatinis LDAP grupi\u0173 sinchronizavimas.",installation:"Instaliavimo pagalba",installation_text:"Patyr\u0119s program\u0173 in\u017einierius ves jus per vis\u0105 instaliavimo ir nustatymo proces\u0105 naudojant j\u016bs\u0173 pa\u010di\u0173 infrastrukt\u016br\u0105.",premium_features:"\u201ePremium\u201c funkcijos",premium_features_text:"Agile lentos, savo tema ir logotipas, grafai, protingi darbo scenarijai su apibr\u0117\u017etais veiksmais, pilna teksto paie\u0161ka darbo paket\u0173 prieduose ir galimyb\u0117 pasirinkti daugiau nei vien\u0105 reik\u0161m\u0119 pritaikytuose laukuose.",professional_support:"Profesionali pagalba",professional_support_text:"Gaukite patikim\u0105, artim\u0105 pagalb\u0105 i\u0161 vyresni\u0173 pagalbos in\u017einieri\u0173 su ekspertin\u0117mis \u017einiomis apie OpenProject naudojim\u0105 verslui kritin\u0117se aplinkose."},button_book_now:"U\u017esakyti dabar",button_start_trial:"Prad\u0117ti bandom\u0105j\u012f laikotarp\u012f",confidence:"Mes duodame patikrintos ir palaikomas korporacijos-lygio projekt\u0173 valdymo programos u\u017etikrintum\u0105 -- su atviru kodu ir pla\u010diomis pa\u017ei\u016bromis.\n",link_quote:"Gauti pasi\u016blym\u0105",text:"OpenProject Enterprise Edition yra pastatyta vir\u0161 Community Edition. Papildomai \u012fd\u0117ta \u201epremium\u201c savyb\u0117s ir profesionalus aptarnavimas, pagrindinai orientuotas \u012f organizacijas su daugiau nei 10 vartotoj\u0173, kurie naudodami OpenProject valdo verslui kritinius projektus.\n",unlimited:"Neribota",you_contribute:"K\u016br\u0117jams taip pat reikia apmok\u0117ti savo s\u0105skaitas. Su \u201eEnterprise Edition\u201c j\u016bs i\u0161 esm\u0117s prisid\u0117site prie atviro kodo bendruomen\u0117s darbo."}},type_form:{add_group:"Prid\u0117ti atribut\u0173 grup\u0119",add_table:"Prid\u0117ti susijusi\u0173 darb\u0173 paket\u0173 lentel\u0119",custom_field:"Kliento laukelis",drag_to_activate:"Vilkite laukelius i\u0161 \u010dia, kad juos aktyvuotum\u0117te",edit_query:"Keisti u\u017eklaus\u0105",inactive:"Neaktyvus",new_group:"Nauja grup\u0117",reset_to_defaults:"Atkurti \u012f numatytuosius"}},ajax:{hide:"Pasl\u0117pti",loading:"\u012ekeliama ..."},attachments:{draggable_hint:"Paveiksliukus ir nuorodas \u012f priedus u\u017evilkite ant redagavimo lauko. U\u017edaryti redagavimo laukai vilkimo metu bus atidaryti.\n"},autocomplete_select:{active:"Aktyvus %{label} %{name}",placeholder:{multi:"Prid\u0117ti \u201e%{name}\u201c",single:"Pasirinkti \u201e%{name}\u201c"},remove:"Pa\u0161alinti %{name}"},avatars:{empty_file_error:"Pra\u0161ome \u012fkelti tinkam\u0105 pie\u0161in\u012f (jpg, png, gif)",error_image_too_large:"Paveikslo failas per didelis.",label_choose_avatar:"Parinkite nuotrauk\u0105 i\u0161 failo",text_upload_instructions:"\u012ekelkite savo 128x128 ta\u0161k\u0173 nuotrauk\u0105. Didesni failai bus suma\u017einti ir apkarpyti, kad atitikt\u0173.\nNuotraukos per\u017ei\u016bra bus prie\u0161 \u012fkeliant parodyta parinkus pie\u0161inuk\u0105.\n",uploading_avatar:"\u012ekeliamas j\u016bs\u0173 avataras",wrong_file_format:"Leid\u017eiami formatai yra jpg, png, gif"},bcf:{add_viewpoint:"Prid\u0117ti po\u017ei\u016brio ta\u0161k\u0105",delete_viewpoint:"Pa\u0161alinti po\u017ei\u016brio ta\u0161k\u0105",export:"Eksportuoti",export_bcf_xml_file:"Eksportuoti BCF XML fail\u0105 (BCF versija 2.1)",import:"Importuoti",import_bcf_xml_file:"Importuoti BCF XML fail\u0105 (BCF versija 2.1)",label_bcf:"BCF",management:"BCF valdymas",show_viewpoint:"Parodyti po\u017ei\u016brio ta\u0161k\u0105",viewpoint:"Po\u017ei\u016brio ta\u0161kas"},boards:{add_card:"Prid\u0117ti kortel\u0119",add_list:"Prid\u0117ti s\u0105ra\u0161\u0105 \u012f lent\u0105",add_list_modal:{labels:{assignee:"Pasirinkite vartotoj\u0105, kuris bus prid\u0117tas \u012f nauj\u0105 \u201epaskirtas\u201c s\u0105ra\u0161\u0105",status:"Pasirinkite status\u0105, kuris bus prid\u0117tas \u012f nauj\u0105 s\u0105ra\u0161\u0105",subproject:"Pasirinkite subprojekt\u0105, kuris bus prid\u0117tas \u012f nauj\u0105 s\u0105ra\u0161\u0105",subtasks:"Pasirinkite darb\u0173 paket\u0105, kuris bus prid\u0117tas \u012f nauj\u0105 s\u0105ra\u0161\u0105",version:"Pasirinkite versij\u0105, kuri bus prid\u0117ta \u012f nauj\u0105 s\u0105ra\u0161\u0105"},warning:{add_members:'<a href="%{link}">Prid\u0117kite \u012f projekt\u0105 nauj\u0173 nari\u0173</a> , jei norite daugiau j\u0173 pa\u017eym\u0117ti.',assignee:"N\u0117ra joki\u0173 nari\u0173, kurie tinka j\u016bs\u0173 filtrui.  <br>",no_member:"\u0160iame projekte \u0161iuo metu n\u0117ra nari\u0173, kurie gal\u0117t\u0173 b\u016bti prid\u0117ti. <br>",status:"Neb\u0117ra laisv\u0173 status\u0173. <br>\nArba j\u0173 n\u0117ra apskritai, arba visi jau buvo sud\u0117ti \u012f lent\u0105.\n"}},board_type:{action:"Veiksm\u0173 lenta",action_by_attribute:"Veiksm\u0173 lenta (%{attribute})",action_text:"Lenta su filtruotomis atributo %{attribute} reik\u0161m\u0117mis. Perkeliant darbo paket\u0105 tarp s\u0105ra\u0161\u0173 bus kei\u010diama atributo reik\u0161m\u0117.\n",action_text_assignee:"Lenta su automatiniais stulpeliais pagr\u012fstais priskirtu vartotoju. Ideali darbo paket\u0173 paskirstymui.\n",action_text_status:"Paprasta kanban stiliaus lenta su stulpeliais statusams, tokiems kaip To Do, Vykdoma, \u012evykdyta.\n",action_text_subprojects:"Lenta su automatiniais stulpeliais sub-projektams. Darb\u0173 paketo perk\u0117limas \u012f kit\u0105 s\u0105ra\u0161\u0105 atitinkamai pakei\u010dia (sub-)projekt\u0105.\n",action_text_subtasks:"Lenta su automatiniais stulpeliais sub-elementams. Darb\u0173 paketo perk\u0117limas \u012f kit\u0105 s\u0105ra\u0161\u0105 atitinkamai atnaujina t\u0117t\u012f.\n",action_text_version:"Lenta su automatiniais stulpeliais, pagr\u012fstais versijos atributu. Ideali produkto vystymo planavimui.\n",action_type:{assignee:"paskirtas",status:"b\u016bsena",subproject:"sub-projektas",subtasks:"t\u0117vo-vaiko",version:"versija"},board_type_title:{assignee:"Paskirtas",basic:"Pagrindinis",status:"B\u016bsena",subproject:"Sub-projektas",subtasks:"T\u0117vo-Vaiko",version:"Versija"},free:"Pagrindinis",free_text:"Prad\u0117kite i\u0161 prad\u017ei\u0173 nuo tu\u0161\u010dios lentos. Rankiniu b\u016bdu prid\u0117kite korteles ir stulpelius \u012f \u0161i\u0105 lent\u0105.\n",select_attribute:"Veiksmo atributas",select_board_type:"Pra\u0161ome pasirinkti reikaling\u0105 lentos tip\u0105.",text:"Lentos tipas"},click_to_remove_list:"Spustel\u0117kite s\u0105ra\u0161o i\u0161trynimui",configuration_modal:{display_settings:{card_mode:"Rodyti kaip korteles",table_mode:"Rodyti kaip lentel\u0119"},title:"Konfig\u016bruoti lent\u0105"},error_attribute_not_writable:"Negalima perkelti darb\u0173 paketo, %{attribute} negali b\u016bti \u012fra\u0161ytas.",error_cannot_move_into_self:"Negalite perkelti darbo paketo \u012f jo pa\u010dio stulpel\u012f.",error_loading_the_list:"S\u0105ra\u0161o u\u017ekrovimo klaida: %{error_message}",error_permission_missing:"Tr\u016bksta teisi\u0173 kurti vie\u0161as u\u017eklausas",label_board_type:"Lentos tipas",label_unnamed_board:"Bevard\u0117 lenta",label_unnamed_list:"Bevardis s\u0105ra\u0161as",lists:{delete:"Pa\u0161alinti s\u0105ra\u0161\u0105"},new_board:"Nauja lenta",upsale:{personal_demo:"Gaukite asmenin\u0119 demonstracij\u0105",teaser_text:"Pagerinkite Agile projekt\u0173 valdym\u0105 naudodami lanks\u010dius Lent\u0173 vaizdus. Sukurkite tiek lent\u0173, kiek norite, bet kokiems dalykams, kuriuos norite suvaldyti.",upgrade:"U\u017esisakykite dabar",upgrade_to_ee_text:"Lentos yra Enterprise versijos galimyb\u0117. Pra\u0161ome pereiti prie mokamo plano."},version:{close_version:"U\u017edaryti versij\u0105",closed:"U\u017edaryta",edit_version:"Redaguoti verij\u0105",is_closed:"Versija u\u017edaryta. Papildymas negalimas.",is_locked:"Versija yra u\u017erakinta. Papildymas negalimas.",lock_version:"U\u017erakinti verij\u0105",locked:"U\u017erakinta",open_version:"Atidaryti versij\u0105",show_version:"Parodyti versij\u0105",unlock_version:"Atrakinti verisij\u0105"}},button_add:"Prid\u0117ti",button_add_watcher:"Prid\u0117ti steb\u0117toj\u0173",button_advanced_filter:"Sud\u0117tingesnis filtras",button_back:"Atgal",button_back_to_list_view:"Atgal \u012f s\u0105ra\u0161o per\u017ei\u016br\u0105",button_cancel:"At\u0161aukti",button_change_project:"Keisti projekt\u0105",button_check_all:"\u017dym\u0117ti visus",button_close:"U\u017edaryti",button_close_details:"U\u017edaryti detal\u0173 vaizdavim\u0105",button_collapse_all:"Sutraukti visus","button_configure-form":"Konfig\u016bruoti form\u0105",button_confirm:"Patvirtinti",button_continue:"T\u0119sti",button_copy:"Kopijuoti","button_custom-fields":"Pritaikyti laukai",button_delete:"I\u0161trinti",button_delete_watcher:"Naikinti steb\u0117toj\u0105",button_details_view:"Detali per\u017ei\u016bra",button_duplicate:"Dublikuoti",button_edit:"Redaguoti",button_expand_all:"I\u0161skleisti visus","button_export-atom":"Parsi\u0173sti Atom","button_export-pdf":"Parsisi\u0173sti PDF",button_filter:"Filtras",button_list_view:"S\u0105ra\u0161o rodinys",button_log_costs:"Vesti \u012f \u017eurnal\u0105 vieneto ka\u0161tus",button_log_time:"Registruoti laik\u0105",button_more:"Daugiau",button_open_details:"Atidaryti detalesn\u012f vaizd\u0105",button_open_fullscreen:"Atidaryti viso ekrano rodin\u012f",button_quote:"Cituoti",button_save:"I\u0161saugoti",button_settings:"Nustatymai",button_show_cards:"Rodyti korteli\u0173 rodin\u012f",button_show_list:"Rodyti s\u0105ra\u0161o rodin\u012f",button_show_view:"Viso ekrano rodinys",button_uncheck_all:"At\u017eym\u0117ti visus",button_update:"Atnaujinti",calendar:{title:"Kalendorius",too_many:"I\u0161 viso yra %{count} darbo paket\u0173, bet tik %{max} gali b\u016bti rodomi."},caption_rate_history:"Koeficiento istorija",card:{add_new:"Prid\u0117ti nauj\u0105 kortel\u0119",highlighting:{entire_card_by:"Visa kortel\u0117 pagal",inline:"Pary\u0161kinti eilut\u0117je:"},remove_from_list:"I\u0161imti kortel\u0119 i\u0161 s\u0105ra\u0161o"},chart:{axis_criteria:"A\u0161ies kriterijus",errors:{could_not_load:"Nepavyko \u012fkelti duomen\u0173 rodymui. Galb\u016bt tr\u016bksta reikiam\u0173 teisi\u0173."},modal_title:"Darbo paketo grafo konfig\u016bracija",tabs:{dataset:"Duomen\u0173 aib\u0117 %{number}",graph_settings:"Bendra"},type:"Grafiko tipas",types:{bar:"Stulpeliai",doughnut:"Spurga",horizontal_bar:"Horizontali juosta",line:"Linija",pie:"Pyragas",polar_area:"Skritulinis",radar:"Radaras"}},clipboard:{browser_error:"J\u016bs\u0173 nar\u0161ykl\u0117 nepalaiko kopijavimo \u012f i\u0161karpin\u0119. Pra\u0161ome pa\u017eym\u0117t\u0105 tekst\u0105 nukopijuoti rankiniu b\u016bdu.",copied_successful:"S\u0117kmingai nukopijuota \u012f i\u0161karpin\u0119!"},close_filter_title:"U\u017everti filtr\u0105",close_form_title:"U\u017everti form\u0105",close_popup_title:"U\u017everti i\u0161kylant\u012f lang\u0105",custom_actions:{date:{current_date:"Dabartin\u0117 data",specific:"\u012fjungta"}},dashboards:{label:"Skydelis"},description_available_columns:"Galimi stulpeliai",description_current_position:"J\u016bs esate \u010dia: ",description_select_work_package:"Pasirinkite darb\u0173 paket\u0105 #%{id}",description_selected_columns:"Pasirinkti stulpeliai",description_subwork_package:"Darb\u0173 paketo vaikas #%{id}",editor:{error_initialization_failed:"Nepavyko inicijuoti CKEditor!",error_saving_failed:"Dokumento i\u0161saugoti nepavyko. Klaida: %{error}",macro:{attribute_reference:{invalid_attribute:"Pasirinktas atributas '%{name}' neegzistuoja.",macro_help_tooltip:"\u0160is teksto segmentas yra dinami\u0161kai sukuriamas makrokomandos.",not_found:"Reikalaujamas resursas nerastas."},child_pages:{button:"Nuorodos \u012f vaik\u0173 puslapius",hint:"Palikus \u0161\u012f lauk\u0105 tu\u0161\u010di\u0105 bus pateikiamas vis\u0173 \u0161io puslapio vaik\u0173 s\u0105ra\u0161as. Jei norite nuorodos \u012f kit\u0105 puslap\u012f, pateikite jo pavadinim\u0105 arba technin\u012f adres\u0105 (slug).\n",include_parent:"\u012etraukti t\u0117vus",page:"Wiki puslapis",text:"[Placeholder] Nuorodos \u012f vaik\u0173 puslapius",this_page:"\u0161is puslapis"},code_block:{button:"\u012eterpkite kodo fragment\u0105",language:"Formatavimo kalba",language_hint:"\u012eveskite formatavimo kalb\u0105, kuri bus naudojama element\u0173 i\u0161ry\u0161kinimui (jei tai palaikoma).",title:"\u012eterpkite / redaguokite kodo fragment\u0105"},dropdown:{chose_macro:"Pasirinkite makrokomand\u0105",macros:"Makrokomandos"},embedded_calendar:{text:"[Placeholder] \u012eterptinis kalendorius"},embedded_table:{button:"\u012eterpti darbo paket\u0173 lentel\u0119",text:"[Placeholder] \u012eterpta darbo paket\u0173 lentel\u0117"},error:"Negaliu i\u0161skleisti makrokomandos: %{message}",toc:"Turinys",toolbar_help:"Spauskite, kad parinktum4te valdikl\u012f ir rodytum\u0117te \u012frankin\u0119. Dvigubas paspaudimas valdiklio redagavimui",wiki_page_include:{button:"\u012eterpti kito wiki puslapio turin\u012f",hint:"\u012etraukite kito wiki puslapio turin\u012f nurodydami jo pavadinim\u0105 arba technin\u012f adres\u0105 (slug).\nGalite \u012ftraukti kito projekto turin\u012f naudodami dvita\u0161k\u012f kaip toliau esan\u010diame pavyzdyje.\n",not_set:"(Puslapis dar nenustatytas)",page:"Wiki puslapis",text:"[Placeholder] \u012eterptas wiki puslapis"},work_package_button:{button:"\u012eterpti \u201esukurti darb\u0173 paket\u0105\u201c mygtuk\u0105",button_style:"Naudoti mygtuk\u0173 stili\u0173",button_style_hint:"Pasirinktinai: \u012fjunkite, kad makro b\u016bt\u0173 rodomas kaip mygtukas, o ne kaip nuoroda.",type:"Darb\u0173 paketo tipas",with_type:"Kurti darbo paket\u0105 (Tipas: %{typename})",without_type:"Kurti darbo paket\u0105"}},mode:{manual:"Perjungti \u012f Markdown i\u0161eities kod\u0105",wysiwyg:"Perjungti \u012f WYSIWYG (k\u0105 matai, t\u0105 ir turi) redaktori\u0173"},preview:"Perjungti per\u017ei\u016bros re\u017eim\u0105",source_code:"Perjungti Markdown i\u0161eities kodo re\u017eim\u0105"},enumeration_activities:"Veikla (laiko sekimas)",enumeration_doc_categories:"Dokument\u0173 kategorijos",enumeration_work_package_priorities:"Darb\u0173 paketo prioritetai",error:{cannot_save_changes_with_message:"Nepavyko \u012fra\u0161yti j\u016bs\u0173 pakeitim\u0173 d\u0117l \u0161ios klaidos: %{error}",embedded_table_loading:"Nepavyko \u012fkelti \u012fd\u0117ti rodinio: %{message}",internal:"\u012evyko vidin\u0117 klaida.",query_saving:"Nepavyko \u012fra\u0161yti rodinio."},error_attachment_upload:"Nepavyko \u012fkelti: %{error}",error_attachment_upload_permission:"J\u016bs neturite teis\u0117s \u012fkelti failus \u012f \u0161\u012f resurs\u0105.",error_could_not_resolve_user_name:"Nepavyko nustatyti vartotojo vardo",error_could_not_resolve_version_name:"Nepavyko nustatyti versijos pavadinimo",field_value_enter_prompt:'\u012eveskite "%{field}" reik\u0161m\u0119 ',filter:{description:{text_close_filter:"Kad pasirinktum\u0117te \u012fra\u0161\u0105, palikite d\u0117mesio re\u017eim\u0105 paspausdami Enter. Re\u017eimo palikimui be filtro pasirinkite pirm\u0105j\u012f (tu\u0161\u010di\u0105) \u012fra\u0161\u0105.",text_open_filter:"Atverkite \u0161\u012f filtr\u0105 su 'ALT' ir kryp\u010di\u0173 klavi\u0161ais."},noneElement:"(n\u0117ra)",sorting:{criteria:{one:"Pirmasis rikiavimo kriterijus",three:"Tre\u010diasis rikiavimo kriterijus",two:"Antrasis rikiavimo kriterijus"}},time_zone_converted:{only_end:"Iki %{to} pagal J\u016bs\u0173 vietin\u012f laik\u0105.",only_start:"Nuo %{from} pagal J\u016bs\u0173 vietin\u012f laik\u0105.",two_values:"%{from} - %{to} pagal J\u016bs\u0173 vietin\u012f laik\u0105."},upsale_for_more:"Nor\u0117dami naudoti daugiau papildom\u0173 filtr\u0173, patikrinkite",upsale_link:"\u201eEnterprise Edition\u201c.",value_spacer:"-"},general_text_No:"Ne",general_text_Yes:"Taip",general_text_no:"ne",general_text_yes:"taip",global_search:{all_projects:"Visuose projektuose",close_search:"U\u017edaryti paie\u0161k\u0105",current_project:"\u0160iame projekte",current_project_and_all_descendants:"\u0160iame projekte + subprojektuose",search:"Paie\u0161ka",title:{all_projects:"visi projektai",project_and_subprojects:"ir visi subprojektai",search_for:"Ie\u0161koti"}},grid:{add_widget:"Prid\u0117ti valdikl\u012f",configure:"Valdiklio nustatymai",remove:"I\u0161imti valdikl\u012f",upsale:{link:"\u201eEnterprise edition\u201c.",text:"Kai kurie valdikliai, pavyzd\u017eiui darbo paket\u0173 grafo valdiklis, galimi tik "},widgets:{custom_text:{title:"Pritaikytas tekstas"},documents:{no_results:"Dar n\u0117ra dokument\u0173.",title:"Dokumentai"},members:{add:"Narys",no_results:"N\u0117ra matom\u0173 nari\u0173.",title:"Nariai",too_many:"Rodomi %{count} i\u0161 %{total} nari\u0173.",view_all_members:"Rodyti visus narius"},news:{at:">",no_results:"N\u0117ra joki\u0173 ataskait\u0173.",title:"Naujienos"},project_description:{no_results:"Dar ne\u012fra\u0161ytas apra\u0161ymas. J\u012f galima nurodyti \u201eProjekto nustatymuose\u201c.",title:"Projekto apra\u0161ymas"},project_details:{no_results:"Projektui nenurodyti savi laukai.",title:"Projekto ypatyb\u0117s"},project_status:{at_risk:"Rizikingas",not_set:"Nenustatyta",off_track:"Pasiklyd\u0119s",on_track:"Teisingame kelyje",title:"Projekto b\u016bsena"},subprojects:{no_results:"N\u0117ra su-projekt\u0173.",title:"Sub-projektai"},time_entries_current_user:{displayed_days:"Valdiklyje rodomos dienos:",title:"Mano sugai\u0161tas laikas"},time_entries_list:{no_results:"N\u0117ra laiko \u012fra\u0161\u0173 per paskutines 7 dienas.",title:"Sugai\u0161ta laiko (per paskutines 7 dienas)"},work_packages_accountable:{title:"Darbo paketai, u\u017e kuriuos a\u0161 atsakingas"},work_packages_assigned:{title:"Man priskirti darb\u0173 paketai"},work_packages_calendar:{title:"Kalendorius"},work_packages_created:{title:"Mano sukurti darbo paketai"},work_packages_graph:{title:"Darbo paket\u0173 grafas"},work_packages_overview:{placeholder:"Spauskite keitimui...",title:"Darbo paket\u0173 per\u017ei\u016bra"},work_packages_table:{title:"Darbo paket\u0173 lentel\u0117"},work_packages_watched:{title:"Mano stebimi darbo paketai"}}},hal:{error:{edit_prohibited:"%{attribute} redagavimas \u0161iam resursui yra blokuojamas. Arba \u0161is atributas atsirad\u0119s i\u0161 ry\u0161i\u0173 (pvz., vaiko ry\u0161io), arba jis n\u0117ra galimas konfig\u016bruoti.",format:{date:"%{attribute} n\u0117ra tinkama data - YYYY-MM-DD tikimasi."},general:"\u012evyko klaida.",update_conflict_refresh:"Spauskite \u010dia resurso atnaujinimui iki naujausios versijos."}},help_texts:{show_modal:"Rodyti atributo pagalbos teksto \u012fra\u0161\u0105"},homescreen:{blocks:{new_features:{bim:{current_new_feature_html:'\u0160i laida turi \u012fvairias naujas galimybes ir patobulinimus: <br> <ul class="%{list_styling_class}"> <li>WYSIWYG redaktoriuje <b>pagerintas stilius</b>.</li> <li>Redaguojant i\u0161 karto rodomas <b>vartotojo vardas @kreipiniuose</b>.</li> <li>Autentifikavimo profilis prapl\u0117stas <b>OpenID Connect tiek\u0117ju.</b></li> <li>Gantt diagramoje projekto <b>sujungti etapai</b> rodomi vienoje eilut\u0117je.</li> <li><b>Suskleisti visk\u0105 mygtukas grup\u0117ms</b> darbo paket\u0173 s\u0105ra\u0161e.</li> <li><b>Spausdinimo optimizavimai</b> pvz., wiki puslapiams, naudojant nar\u0161ykl\u0117s spausdinimo funkcij\u0105.</li> </ul>\n',learn_about_link:"https://www.openproject.org/openproject-11-0-release"},learn_about:"Su\u017einokite apie naujas galimybes",standard:{current_new_feature_html:'\u0160i laida turi \u012fvairias naujas galimybes ir patobulinimus: <br> <ul class="%{list_styling_class}"> <li>WYSIWYG redaktoriuje <b>pagerintas stilius</b>.</li> <li>Redaguojant i\u0161 karto rodomas <b>vartotojo vardas @kreipiniuose</b>.</li> <li>Autentifikavimo profilis prapl\u0117stas <b>OpenID Connect tiek\u0117ju.</b></li> <li>Gantt diagramoje projekto <b>sujungti etapai</b> rodomi vienoje eilut\u0117je.</li> <li><b>Suskleisti visk\u0105 mygtukas grup\u0117ms</b> darbo paket\u0173 s\u0105ra\u0161e.</li> <li><b>Spausdinimo optimizavimai</b> pvz., wiki puslapiams, naudojant nar\u0161ykl\u0117s spausdinimo funkcij\u0105.</li> </ul>\n',learn_about_link:"https://www.openproject.org/openproject-11-1-release"},text_new_features:"Skaitykite apie naujas savybes ir produkto atnaujinimus."}}},ifc_models:{empty_warning:"\u0160is projektas kol kas neturi joki\u0173 IFC modeli\u0173.",keyboard_input_disabled:"Per\u017ei\u016bros langas \u0161iuo metu nevaldomas klaviat\u016bra. Spustel\u0117kite ant jo, nor\u0117dami valdyti klaviat\u016bra.",models:{ifc_models:"IFC modeliai"},use_this_link_to_manage:"Naudokite \u0161i\u0105 nuorod\u0105 IFC modeli\u0173 \u012fk\u0117limui ir valdymui",views:{split:"Per\u017ei\u016bros priemon\u0117s ir lentel\u0117",split_cards:"Per\u017ei\u016bros priemon\u0117s ir kortel\u0117s",viewer:"Per\u017ei\u016bros priemon\u0117s"}},inplace:{btn_preview_disable:"I\u0161jungti per\u017ei\u016br\u0105",btn_preview_enable:"Per\u017ei\u016bra",button_cancel:"%{attribute}: At\u0161aukti",button_cancel_all:"At\u0161aukti",button_edit:"%{attribute}: Taisyti",button_save:"%{attribute}: I\u0161saugoti",button_save_all:"I\u0161saugoti",clear_value_label:"-",errors:{maxlength:"%{field} laukelis negali tur\u0117ti daugiau nei %{maxLength} skaitmen\u0173",messages_on_field:"\u0160io laukelio reik\u0161m\u0117 netinkama: %{messages}",minlength:"%{field} negali tur\u0117ti ma\u017eiau nei %{minLength} skaitmen\u0173",number:"%{field} n\u0117ra leistinas skai\u010dius",required:"%{field} negali b\u016bti tu\u0161\u010dias"},link_formatting_help:"Teksto formatavimo pagalba",null_value_label:"Nenurodytas dydis"},job_status:{click_to_download:"Arba parsisiuntimui spustel\u0117kite \u010dia.",download_starts:"Parsisiuntimas tur\u0117t\u0173 prasid\u0117ti automati\u0161kai.",errors:"\u012evyko keletas klaid\u0173",generic_messages:{cancelled:"U\u017eduotis buvo nutraukta d\u0117l klaidos.",error:"U\u017eduoties nepavyko pabaigti.",in_process:"U\u017eduotis \u0161iuo metu yra vykdoma.",in_queue:"U\u017eduotis buvo pastatyta \u012f eil\u0119 ir netrukus bus vykdoma.",not_found:"\u0160i u\u017eduotis nerasta.",success:"U\u017eduotis s\u0117kmingai u\u017ebaigta."},redirect:"Nukreipiame j\u016bs\u0173 nar\u0161ykl\u0119.",redirect_errors:"D\u0117l \u0161i\u0173 klaid\u0173 j\u016bs neb\u016bsite automati\u0161kai nukreiptas.",redirect_link:"Nor\u0117dami t\u0119sti spauskite \u010dia.",title:"Fonin\u0117s u\u017eduoties b\u016bkl\u0117"},label_activate:"Aktyvuoti",label_activity_show_all:"Rodyti visus atributus",label_activity_show_only_comments:"Rodyti veikl\u0105 tik su komentarais",label_add_attachments:"Prisegti priedus",label_add_column_after:"Prid\u0117ti stulpel\u012f po",label_add_column_before:"Prid\u0117ti stulpel\u012f prie\u0161",label_add_columns:"Prid\u0117ti stulpeli\u0173",label_add_comment:"Prid\u0117ti komentar\u0105",label_add_comment_title:"Komentuokite ir \u012fveskite @, kad prane\u0161tum\u0117te kitiems \u017emon\u0117ms",label_add_description:"Prid\u0117ti %{file} apra\u0161ym\u0105",label_add_row_after:"Prid\u0117ti eilut\u0119 po",label_add_row_before:"Prid\u0117ti eilut\u0119 prie\u0161",label_add_selected_columns:"Prid\u0117ti pa\u017eym\u0117tus stulpelius",label_added_by:"prid\u0117ta",label_added_time_by:"Prid\u0117jo <a href=%{authorLink}>%{author}</a> prie\u0161 %{age}",label_ago:"dien\u0173 prie\u0161",label_all:"visi",label_all_work_packages:"visi darb\u0173 paketai",label_and:"ir",label_ascending:"Did\u0117jan\u010dia tvarka",label_attachments:"Failai",label_author:"Autorius: %{user}",label_avatar:"Nuotrauka",label_between:"tarp",label_board:"Lenta",label_board_locked:"U\u017erakinta",label_board_plural:"Lentos",label_board_sticky:"Lipnus",label_cancel_comment:"At\u0161aukti komentar\u0105",label_children_derived_duration:"Darb\u0173 paketo vaik\u0173 i\u0161vestin\u0117 trukm\u0117",label_closed_work_packages:"u\u017edarytas",label_collapse:"Sutraukti",label_collapse_all:"Sutraukti visus",label_collapsed:"suskleistas",label_columns:"Stulpeliai",label_comment:"Komentaras",label_committed_at:"%{committed_revision_link} %{date}",label_committed_link:"patvirtinta laida %{revision_identifier}",label_contains:"turi",label_create:"Sukurti",label_create_work_package:"Sukurti nauj\u0105 darb\u0173 paket\u0105",label_created_by:"Sukurta",label_created_on:"sukurta",label_custom_queries:"Asmeninis vaizdas",label_date:"Data",label_date_with_format:"\u012eveskite %{date_attribute} naudodami \u0161\u012f format\u0105: %{format}",label_deactivate:"I\u0161jungti",label_default_queries:"Numatytasis vaizdas",label_descending:"Ma\u017e\u0117jan\u010diai",label_description:"Apra\u0161ymas",label_details:"Detali informacija",label_display:"Rodymas",label_drop_files:"Numeskite failus \u010dia",label_drop_files_hint:"arba spustelkite, kad prid\u0117tum\u0117te failus",label_drop_folders_hint:"Aplank\u0173 negalima \u012fkelti kaip pried\u0173. Pra\u0161ome pasirinkti atskirus failus.",label_edit_comment:"Redaguoti \u0161\u012f komentar\u0105",label_edit_status:"Redaguoti darb\u0173 paketo b\u016bsena",label_equals:"yra",label_expand:"I\u0161skleisti",label_expand_all:"I\u0161skleisti visus",label_expand_project_menu:"I\u0161pl\u0117sti projekto meniu",label_expanded:"i\u0161skleistas",label_export:"Eksportuoti",label_export_preparing:"Eksportas ruo\u0161iamas ir greitai bus parsi\u0173stas.",label_filename:"Byla",label_files_to_upload:"\u0160ie failai bus \u012fkelti:",label_filesize:"Dydis",label_formattable_attachment_hint:"Prisegti ir susieti failus u\u017evelkant ant \u0161io laukelio arba \u012fklijuojant \u012f i\u0161karpin\u0119.",label_general:"Bendra",label_global_queries:"Vie\u0161asis vaizdas",label_global_roles:"Globalios rol\u0117s",label_greater_or_equal:">=",label_group:"Grup\u0117",label_group_by:"Grupuoti pagal",label_group_plural:"Grup\u0117s",label_hide_attributes:"Rodyti ma\u017eiau",label_hide_column:"Sl\u0117pti stulpel\u012f",label_hide_project_menu:"Sutraukti projekto meniu",label_hour:"valanda",label_hours:"valandos (-a, -\u0173)",label_import:"Importuoti",label_in:" ",label_in_less_than:"ma\u017eiau nei",label_in_more_than:"daugiau nei",label_incoming_emails:"Gauti el. lai\u0161kai",label_information_plural:"Informacija",label_last_updated_on:"Paskiausias atnaujinimas",label_latest_activity:"Paskutin\u0117 veikla",label_learn_more_link:"Su\u017einoti daugiau",label_less_or_equal:"<=",label_less_than_ago:"ma\u017eiau nei prie\u0161 dien\u0105",label_loading:"\u012ekeliama...",label_mail_notification:"El. pa\u0161to priminimai",label_me:"a\u0161",label_meeting_agenda:"Dienotvark\u0117",label_meeting_minutes:"Minut\u0117s",label_menu_collapse:"suskleisti",label_menu_expand:"i\u0161skleisti",label_more_than_ago:"daugiau nei prie\u0161 dien\u0105",label_next:"Kitas",label_no_color:"Be spalv\u0173",label_no_data:"N\u0117ra rodytin\u0173 duomen\u0173",label_no_due_date:"be pabaigos datos",label_no_start_date:"n\u0117ra prad\u017eios datos",label_no_value:"Nenurodytas dydis",label_none:"joks",label_not_contains:"neturi",label_not_equals:"n\u0117ra",label_on:"\u012fjungta",label_open_context_menu:"Atverti kontekstin\u012f meniu",label_open_menu:"Atidaryti meniu",label_open_work_packages:"atidarytas",label_password:"Slapta\u017eodis",label_per_page:"Puslapyje:",label_please_wait:"Pra\u0161ome palaukti",label_press_enter_to_save:"Saugojimui spauskite enter.",label_preview:"Per\u017ei\u016bra",label_previous:"Ankstesnis",label_project_plural:"Projektai",label_public_query:"Vie\u0161as",label_quote_comment:"Cituoti \u0161\u012f komentar\u0105",label_recent:"Paskutiniai",label_rejected_files:"Negalima \u012fkelti \u0161i\u0173 fail\u0173:",label_rejected_files_reason:"\u0160i\u0173 fail\u0173 ne\u012fmanoma nusi\u0173sti, nes j\u0173 dydis yra didesnis nei %{maximumFilesize}",label_remove_all_files:"I\u0161trinti visus failus",label_remove_column:"I\u0161imti stulpel\u012f",label_remove_columns:"Pa\u0161alinti pa\u017eym\u0117tus stulpelius",label_remove_file:"Naikinti %{fileName}",label_remove_row:"I\u0161imti eilut\u0119",label_remove_watcher:"Pa\u0161alinti steb\u0117toj\u0105 vardu %{name}",label_report:"Ataskaita",label_repository_plural:"Repozitorijos",label_reset:"Nustatyti i\u0161 naujo",label_save_as:"I\u0161saugoti kaip",label_select_watcher:"Parinkti steb\u0117toj\u0105...",label_selected_filter_list:"Parinkti filtrus",label_show_attributes:"Rodyti visus atributus",label_show_in_menu:"Rodyti rodin\u012f meniu",label_sort_by:"R\u016b\u0161iuoti pagal",label_sort_higher:"Perkelti auk\u0161tyn",label_sort_lower:"Perkelti \u017eemyn",label_sorted_by:"surikiuota pagal",label_sorting:"R\u016b\u0161iavimas",label_spent_time:"Praleista laiko",label_star_query:"M\u0117giamiausi",label_starred_queries:"M\u0117giamiausias vaizdas",label_subject:"Tema",label_sum:"Suma",label_sum_for:"Suma",label_this_week:"\u0161i savait\u0117",label_time_entry_plural:"Praleista laiko",label_today:"\u0160iandien",label_total_amount:"I\u0161 viso: %{amount}",label_total_progress:"%{percent} % \u012fvykdyta",label_unwatch:"Nesteb\u0117ti",label_unwatch_work_package:"Nebesteb\u0117ti darb\u0173 paketo",label_up:"Auk\u0161tyn",label_updated_on:"atnaujintas",label_upload_counter:"%{done} i\u0161 %{count} fail\u0173 sudoroti",label_upload_notification:"\u012ekeliu failus...",label_uploaded_by:"\u012ek\u0117l\u0117",label_user_plural:"Vartotojai",label_validation_error:"Darb\u0173 paketas negali b\u016bti \u012fra\u0161yti d\u0117l \u0161i\u0173 klaid\u0173:",label_value_derived_from_children:"(reik\u0161m\u0117 i\u0161vesta i\u0161 vaik\u0173)",label_version_plural:"Versijos",label_view_has_changed:"\u0160iame rodinyje yra ne\u012fra\u0161yt\u0173 pakeitim\u0173. Spauskite, kad juos \u012fra\u0161ytum\u0117te.",label_visibility_settings:"Matomumo nustatymai",label_wait:"Vyksta konfig\u016bracija. Palaukite...",label_warning:"\u012esp\u0117jimas",label_watch:"Steb\u0117ti",label_watch_work_package:"Steb\u0117ti darb\u0173 paket\u0105",label_watcher_added_successfully:"Steb\u0117tojas s\u0117kmingai prid\u0117tas!",label_watcher_deleted_successfully:"Steb\u0117tojas s\u0117kmingai i\u0161trintas!",label_work_package:"Darb\u0173 paketas",label_work_package_details_you_are_here:"Esate %{type} %{subject} %{tab} skirtuke.",label_work_package_parent:"T\u0117vinis darb\u0173 paketas",label_work_package_plural:"Darb\u0173 paketai",label_work_package_upload_notification:"\u012ekelti failus darb\u0173 paketui #%{id}: %{subject}",label_wp_id_added_by:"#%{id} prid\u0117jo %{author}",modals:{button_apply:"Taikyti",button_cancel:"At\u0161aukti",button_save:"I\u0161saugoti",button_submit:"Si\u0173sti",destroy_time_entry:{text:"Ar J\u016bs tikrai norite i\u0161trinti \u0161\u012f laiko \u012fra\u0161\u0105?",title:"Patvirtinkite laiko \u012fra\u0161o trynim\u0105."},destroy_work_package:{confirm_deletion_children:"A\u0161 sutinku, kad VISI \u0161io darb\u0173 paketo palikuoniai bus rekursi\u0161kai i\u0161trinti.",deletes_children:"Visi darb\u0173 paketo vaikai ir j\u0173 palikuoniai taip pat bus rekursi\u0161kai i\u0161trinti.",has_children:"Darb\u0173 paketas turi %{childUnits}:",text:"Ar J\u016bs tikrai norite, kad %{label} b\u016bt\u0173 i\u0161trintas?",title:"Patvirtinkite, jog %{label} i\u0161trinamas"},form_submit:{text:"Ar tikrai norite atlikti \u0161\u012f veiksm\u0105?",title:"Nor\u0117dami t\u0119sti, patvirtinkite"},label_delete_page:"Naikinti dabartin\u012f puslap\u012f",label_name:"Vardas",label_settings:"Pervardinti vaizd\u0105"},my_page:{label:"Mano puslapis"},notice_bad_request:"Netinkama u\u017eklausa.",notice_no_results_to_display:"N\u0117ra rezultat\u0173.",notice_successful_create:"S\u0117kmingas suk\u016brimas.",notice_successful_delete:"S\u0117kmingas panaikinimas.",notice_successful_update:"S\u0117kmingas atnaujinimas.",onboarding:{buttons:{got_it:"Supratau",next:"Kitas",skip:"Praleisti"},steps:{backlogs:{overview:"Valdykite savo darbus <b>Darb\u0173 s\u0105ra\u0161o</b> vaizde. <br> Kair\u0117je j\u016bs matote Produkt\u0173 darb\u0173 s\u0105ra\u0161\u0105 arba Klaid\u0173 darb\u0173 s\u0105ra\u0161\u0105, de\u0161in\u0117je -- atitinkamus sprintus. \u010cia j\u016bs galite kurti <b>epics, user stories ir bugs</b>, prioretizuoti vilkdami \u012f reikiam\u0105 viet\u0105 ir priskirti sprintui.",task_board:"<b>Darbo lenta</b> rodo pa\u017eang\u0105 \u0161iame sprinte. Prid\u0117kite naujas u\u017eduotis ar kli\u016btis spausdami + piktogram\u0105 \u0161alia vartotojo istorija. Naudodami drag'n'drop, j\u016bs galite pakeisti b\u016bsen\u0105.",task_board_arrow:"Nor\u0117dami matyti j\u016bs\u0173 <b>U\u017eduo\u010di\u0173 lent\u0105</b>, atverkite Sprinto i\u0161krentant\u012f meniu...",task_board_select:"... ir pasirinkite <b>Task board</b> element\u0105."},boards:{add:"Paspaudus + <b>prid\u0117s nauj\u0105 kortel\u0119</b> s\u0105ra\u0161e Lentoje.",drag:"Galite pervilkti ir numesti kortel\u0119 s\u0105ra\u0161o ribose (perrikiuoti) ar \u012f kit\u0105 s\u0105ra\u0161\u0105. Dvigubas paspaudimas permes \u012f detali\u0173 vaizd\u0105.",lists:"Galite sukurti kelet\u0105 s\u0105ra\u0161\u0173 (stulpeli\u0173) viename Lentos vaizde, t.y. sukurti KANBAN lent\u0105.",overview:"Valdykite savo darbus intuityviame <b>Lent\u0173</b> vaizde."},help_menu:"Meniu <b>\u017dinynas</b> rasite vartotojo vadov\u0105 ir papildomos pagalbos \u0161altinius. <br>M\u0117gaukit\u0117s darbu su OpenProject!",members:"Pakvieskite naujus <b>Narius</b> prisijungti prie projekto.",project_selection:"Pra\u0161ome paspausti ant vieno i\u0161 projekt\u0173 su \u012fd\u0117tais naudingais demonstraciniais duomenimis. <br> <b>Demo project</b> geriausiai tinka klasikiniam projekt\u0173 valdymui, o <b>Scrum project</b> labiau tinka Agile projekt\u0173 valdymui.",sidebar_arrow:"Rodykle galite pereiti atgal \u012f projekto <b>Pagrindin\u012f meniu</b>.",welcome:"Paskirkite tris minutes \u012fvadinei kelionei ir i\u0161mokite daugum\u0105 <b>svarbi\u0173 sistemos galimybi\u0173</b>. <br>Rekomenduojame atlikti visus veiksmus iki pabaigos. Ekskursij\u0105 galite paleisti i\u0161 naujo bet kuriuo metu.",wiki:"<b>Wiki</b>'yje galite dokumentuoti ir dalintis \u017einiomis su savo komandos nariais.",wp:{back_button:"Su rodykle galite pereiti atgal \u012f darbo paket\u0173 s\u0105ra\u0161\u0105.",create_button:"Mygtukas <b>Sukurti</b> prid\u0117s nauj\u0105 darb\u0105 \u012f j\u016bs\u0173 projekt\u0105.",full_view:"<b>Darbo paketo detali\u0173</b> lange rasite vis\u0105 reikaling\u0105 informacij\u0105, pvz., apra\u0161ym\u0105, b\u016bsen\u0105 ir prioritet\u0105, veikl\u0105, priklausomybes ar komentarus.",list:"Tai <b>Darb\u0173 paket\u0173</b> s\u0105ra\u0161as su svarbiais j\u016bs\u0173 projektui veiksmais: u\u017eduotimis (tasks), etapais (milestones), faz\u0117mis (phases) ir t.t. <br> J\u016bs galite kurti ir redaguoti darb\u0173 paketus tiesiai \u0161iame s\u0105ra\u0161e. Nor\u0117dami pamatyti detaliau, du kart spustelkite pele ant pasirinktos eilut\u0117s.",timeline:"\u010cia j\u016bs galite redaguoti savo projekto plan\u0105. Kurti naujus etapus, etapai, ir prid\u0117ti priklausomybi\u0173. Visi komandos nariai gali per\u017ei\u016br\u0117ti ir keisti naujausi\u0105 plan\u0105 bet kuriuo metu.",timeline_button:"J\u016bs galite aktyvuoti <b>Gantto diagram\u0105</b> nor\u0117dami matyti savo projekto laiko planavimo juost\u0105.",toggler:"Dabar \u017evilgtel\u0117kime \u012f <b>Darb\u0173 paket\u0173</b> skyri\u0173, kuris suteikia i\u0161samesn\u012f vaizd\u0105 apie j\u016bs\u0173 darbus."}}},overviews:{label:"Per\u017ei\u016bra"},pagination:{no_other_page:"J\u016bs esate vieninteliame puslapyje.",pages:{next:"\u012e sekant\u012f puslap\u012f",previous:"\u012e ankstesn\u012f puslap\u012f"}},password_confirmation:{field_description:"Nor\u0117dami patvirtinti \u0161\u012f pakeitim\u0105 turite \u012fvesti savo paskyros slapta\u017eod\u012f.",title:"Nor\u0117dami t\u0119sti, patvirtinkite savo slapta\u017eod\u012f"},placeholders:{default:"-",relation_description:"Paspauskite, kad prid\u0117tum\u0117te \u0161io ry\u0161io apra\u0161ym\u0105",selection:"Pra\u0161ome pasirinkti",subject:"\u012eveskite tem\u0105 \u010dia"},project:{autocompleter:{label:"Projekto autou\u017epildymas"},click_to_switch_context:"Atidaryti darb\u0173 paket\u0105 tame projekte.",confirm_template_load:"\u0160ablono pakeitimas perkraus puslap\u012f ir j\u016bs prarasite vis\u0105 \u0161ioje formoje \u012fvesta informacij\u0105. T\u0119sti?",context:"Projekto kontekstas",required_outside_context:"Pra\u0161au pasirinkti projekt\u0105, kuriame turi b\u016bti sukurtas darbo paketas, kad matytum\u0117te visus atributus. J\u016bs galite pasirinkti tik tuos projektus, kurie turi auk\u0161\u010diau nurodyt\u0105 tip\u0105.\n",work_package_belongs_to:"\u0160is darb\u0173 paketas priklauso projektui %{projectname}."},project_menu_details:"Detali informacija",relation_buttons:{abort:"Nutraukti",add_existing:"Prid\u0117ti esam\u0105",add_existing_child:"Prid\u0117ti jau esam\u0105 vaik\u0105",add_existing_relation:"Prid\u0117ti esam\u0105 s\u0105ry\u0161\u012f",add_follower:"Prid\u0117ti pasek\u0117j\u0105",add_new_child:"Sukurti nauj\u0105 vaik\u0105",add_new_relation:"Sukurti nauj\u0105 ry\u0161\u012f",add_parent:"Prid\u0117ti jau esam\u0105 t\u0117v\u0105",add_predecessor:"Prid\u0117ti pirmtak\u0105",change_parent:"Keisti pirmtak\u0105",create_new:"Sukurti nauj\u0105",group_by_relation_type:"Grupuoti pagal ry\u0161io tip\u0105",group_by_wp_type:"Grupuoti pagal darb\u0173 paketo tip\u0105",hierarchy_indent:"Paslinkti hierarchij\u0105",hierarchy_outdent:"Atslinkti hierarchij\u0105",remove:"Pa\u0161alinti pavaldum\u0105",remove_child:"Pa\u0161alinti vaik\u0105",remove_parent:"Pa\u0161alinti t\u0117v\u0105",save:"I\u0161saugoti ry\u0161\u012f",set_parent:"Priskirti t\u0117v\u0105",toggle_description:"\u012ejungti/i\u0161jungti ry\u0161io apra\u0161ym\u0105",update_description:"Nustatyti arba atnaujinti \u0161io ry\u0161io apra\u0161ym\u0105",update_relation:"Paspauskite, jei norite pakeisti ry\u0161io tip\u0105"},relation_labels:{blocked:"Blokuojamas",blocks:"Blokai",children:"Pasek\u0117jai",duplicated:"Dubliuotas",duplicates:"Dublikatai",follows:"Seka",includes:"Turi savyje",parent:"T\u0117vas",partof:"Dalis",precedes:"Ankstesn\u0117",relates:"Susij\u0119 su",relation_type:"ry\u0161io tipas",required:"Reikalingas (pagal k\u0105)",requires:"Reikalingas"},relations:{empty:"N\u0117ra joki\u0173 ry\u0161i\u0173",remove:"Pa\u0161alinti pavaldum\u0105"},relations_autocomplete:{parent_placeholder:"Pasirinkite nauj\u0105 t\u0117v\u0105 arba spauskite Escape at\u0161aukimui.",placeholder:"Paie\u0161kai prad\u0117kite rinkti tekst\u0105"},relations_hierarchy:{children_headline:"Pasek\u0117jai",hierarchy_headline:"Hierarchija",parent_headline:"T\u0117vas"},reporting_engine:{label_remove:"I\u0161trinti",label_response_error:"Klaida apdorojant u\u017eklaus\u0105."},repositories:{select_branch:"Parinkti padalin\u012f",select_tag:"Pasirinkti \u017eym\u0119"},revit:{revit_add_in:"Revit priedas",revit_add_in_settings:"Revit priedo nustatymai"},scheduling:{automatic:"Automatinis laiko parinkimas",manual:"Rankinis laiko parinkimas"},sort:{activate_asc:"aktyvuoti, kad b\u016bt\u0173 pritaikyta did\u0117jimo tvarka",activate_dsc:"aktyvuoti, kad b\u016bt\u0173 pritaikyta ma\u017e\u0117jimo tvarka",activate_no:"aktyvuoti, kad r\u016b\u0161iavimas b\u016bt\u0173 pa\u0161alintas",sorted_asc:"Pritaikyta did\u0117jimo tvarka, ",sorted_dsc:"Pritaikyta ma\u017e\u0117jimo tvarka, ",sorted_no:"R\u016b\u0161iavimas n\u0117ra taikomas, ",sorting_disabled:"r\u016b\u0161iavimas i\u0161jungtas"},text_are_you_sure:"Ar esate \u012fsitikin\u0119?",text_attachment_destroy_confirmation:"Ar tikrai norite panaikinti pried\u0105?",text_query_destroy_confirmation:"Ar tikrai norite panaikinti pasirinkt\u0105 vaizd\u0105?",text_work_packages_destroy_confirmation:"Ar tikrai norite i\u0161trinti pasirinktus(-\u0105) darb\u0173 paketus(-\u0105)?",time_entry:{activity:"Veikla",comment:"Komentaras",duration:"Trukm\u0117",hours:"Valand\u0173",project:"Projektas",spent_on:"Data",title:"Registruoti laik\u0105",work_package:"Darb\u0173 paketas",work_package_required:"Reikia pirma pasirinkti darbo paket\u0105."},timelines:{button_activate:"Parodyti Gantto diagram\u0105",button_deactivate:"Pasl\u0117pti Gantto diagram\u0105",cancel:"At\u0161aukti",change:"Pakeisti planavime",due_date:"Pabaigos data",empty:"(tu\u0161\u010dia)",error:"\u012evyko klaida.",errors:{not_implemented:"Laiko juostos nepavyko atvaizduoti, nes reikalinga funkcija dar ne\u012fdiegta.",report_comparison:"Pagal nustatytus palyginimus laiko juosta negali b\u016bti atvaizduota. Pra\u0161ome patikrinti atitinkamus parametrus nustatymuose, j\u0173 gra\u017einimas \u012f numatyt\u0105j\u0105 b\u016bsen\u0105 gali i\u0161spr\u0119sti \u0161i\u0105 problem\u0105.",report_epicfail:"Laiko juosta negal\u0117jo b\u016bti \u012fkelta d\u0117l nenumatyt\u0173 prie\u017eas\u010di\u0173.",report_timeout:"Laiko juosta negal\u0117jo b\u016bti \u012fkelta per priimtin\u0105 laik\u0105."},filter:{grouping_other:"Kita",noneSelection:"(n\u0117ra)"},gantt_chart:"Ganto grafikas",labels:{bar:"Juostel\u0117s etiket\u0117s",description:"Pasirinkite atributus, kuriuos visada norite pamatyti atitinkamose Ganto grafiko pozicijose. Atkreipkite d\u0117mes\u012f, kad kai pel\u0117s klavi\u0161as u\u017evestas vir\u0161 elemento, jo datos informacija bus rodoma vietoj \u0161i\u0173 atribut\u0173.\n",farRight:"Toli de\u0161in\u0117je",left:"Kair\u0117",right:"De\u0161in\u0117",showNone:"-- Be etiket\u0117s --",title:"\u017dym\u0117s konfig\u016bracija"},name:"Vardas",outline:"Atnaujinti plan\u0105",outlines:{aggregation:"Rodyti tik mas\u0117mis",all:"Rodyti visk\u0105",level1:"I\u0161pl\u0117timo lygis 1",level2:"I\u0161pl\u0117timo lygis 2",level3:"I\u0161pl\u0117timo lygis 3",level4:"I\u0161pl\u0117timo lygis 4",level5:"I\u0161pl\u0117timo lygis 5"},project_status:"Projekto b\u016bsena",quarter_label:"Q%{quarter_number}",really_close_dialog:"Ar tikrai norite u\u017edaryti dialogo lang\u0105 ir prarasti \u012fvestus duomenis?",responsible:"Atsakingas asmuo/grup\u0117",save:"I\u0161saugoti",selection_mode:{notification:"Paspauskite ant bet kurio pa\u017eym\u0117to darb\u0173 paketo, kad sukurtum\u0117te ry\u0161\u012f. Paspauskite Esc, jei norite at\u0161aukti."},start_date:"Prad\u017eios data",tooManyProjects:"Daugiau nei %{count} projekt\u0173. Pra\u0161ome naudoti geresn\u012f filtr\u0105!",zoom:{auto:"Automatinis priartinimas",days:"Dienos(-\u0173)",description:"Pasirinkite pradin\u012f pritraukimo lyg\u012f, kuris bus rodomas kai automatinis pritraukimas negalimas.\n",in:"Priartinti",months:"M\u0117nesiai(-i\u0173)",out:"Nutolinti",quarters:"Ketvir\u010diai",slider:"Didinimo slankiklis",weeks:"Savait\u0117s(-i\u0173)",years:"Metai(-\u0173)"}},tl_toolbar:{outlines:"Hierarchinis lygmuo",zooms:"Didinimo lygis"},toolbar:{filter:"Filtras",placeholder_query_title:"Suteikite \u0161iam vaizdui pavadinim\u0105",search_query_label:"I\u0161saugot\u0173 vaizd\u0173 paie\u0161ka",search_query_title:"Paspauskite i\u0161saugot\u0173 vaizd\u0173 paie\u0161kai",settings:{columns:"Stulpeliai ...",configure_view:"Konfig\u016bruokite vaizd\u0105...",delete:"I\u0161trinti",display_hierarchy:"Rodyti hierarchij\u0105",display_sums:"Rodyti suvestines",export:"Eksportuoti ...",group_by:"Grupuoti pagal ...",hide_hierarchy:"Sl\u0117pti hierarchij\u0105",hide_sums:"Sl\u0117pti suvestines",page_settings:"Pervardinti vaizd\u0105 ...",save:"I\u0161saugoti",save_as:"I\u0161saugoti kaip ...",sort_by:"R\u016b\u0161iuoti pagal ...",visibility_settings:"Matomumo nustatymai..."},unselected_title:"Darb\u0173 paketas"},two_factor_authentication:{label_two_factor_authentication:"Dviej\u0173 veiksni\u0173 autentikavimas"},types:{attribute_groups:{confirm_reset:"\u012esp\u0117jimas: Ar tikrai norite gr\u012f\u017eti prie pradin\u0117s formos konfig\u016bracijos? Atributai bus perkelti \u012f j\u0173 numatyt\u0105sias grupes ir i\u0161jungs VISUS pritaikytus laukelius.\n",error_duplicate_group_name:"%{group} grup\u0117s pavadinimas naudotas daugiau nei kart\u0105. Grupi\u0173 pavadinimai privalo b\u016bti unikal\u016bs.",error_no_table_configured:"Pra\u0161ome sukonfig\u016bruoti lentel\u0119, skirt\u0105 grupei %{group}.",more_information:"Daugiau informacijos",nevermind:"Nekreipti d\u0117mesio",reset_title:"Nustatyti i\u0161 naujo formos konfig\u016bracij\u0105",upgrade_to_ee:"Patobulinti \u012f \u201eEnterprise Edition\u201c versij\u0105",upgrade_to_ee_text:"Vau! Jei Jums reikia \u0161ios funkcijos, esate super pro! Ar nenor\u0117tum\u0117te paremti mus, OpenSource (atviro kodo) k\u016br\u0117jus, tapdami Enterprise Edition klientu?"},edit:{form_configuration:"Formos konfig\u016bracija",projects:"Projektai",settings:"Nustatymai"}},units:{child_work_packages:{few:"%{count} darb\u0173 paketo vaikai",many:"%{count} darb\u0173 paketo vaikai",one:"darb\u0173 paketas su vienu vaiku",other:"%{count} darb\u0173 paketo vaikai"},hour:{few:"%{count} val",many:"%{count} val",one:"1 val",other:"%{count} val",zero:"0 h"},workPackage:{few:"darb\u0173 paketai",many:"darb\u0173 paketai",one:"darb\u0173 paketas",other:"darb\u0173 paketai"}},upsale:{ee_only:"Galimyb\u0117 tik Enterprise Edition"},views:{card:"Kortel\u0117s",list:"Stalas",timeline:"Gantt"},watchers:{label_add:"Prid\u0117ti steb\u0117tojus",label_discard:"Atsisakyti pasirinkimo",label_error_loading:"\u012ekeliant steb\u0117tojus \u012fvyko klaida",label_loading:"\u012ekeliami steb\u0117tojai...",label_search_watchers:"Ie\u0161koti steb\u0117toj\u0173",typeahead_placeholder:"Ie\u0161koti galim\u0173 steb\u0117toj\u0173"},wiki_formatting:{code:"\u012eterptas kodas",deleted:"Panaikintas",heading1:"Antra\u0161t\u0117 1",heading2:"Antra\u0161t\u0117 2",heading3:"Antra\u0161t\u0117 3",image:"Paveiksl\u0117lis",italic:"Pasvirasis",ordered_list:"Surikiuotas s\u0105ra\u0161as",preformatted_text:"I\u0161 anksto suformatuotas tekstas",quote:"Cituoti",strong:"Pary\u0161kintas",underline:"Pabrauktas",unordered_list:"Nesurikiuotas s\u0105ra\u0161as",unquote:"Pa\u0161alinti kabutes",wiki_link:"Nuoroda \u012f Wiki puslap\u012f"},work_packages:{bulk_actions:{copy:"Masinis kopijavimas",delete:"Masinis trynimas",edit:"Masinis redagavimas",move:"Masinis projekto pakeitimas"},button_clear:"I\u0161valyti",comment_added:"Atsiliepimas buvo s\u0117kmingai prid\u0117tas.",comment_send_failed:"\u012evyko klaida. Ne\u012fmanoma pateikti komentaro.",comment_updated:"Atsiliepimas buvo s\u0117kmingai atnaujintas.",confirm_edit_cancel:"Ar J\u016bs tikrai norite at\u0161aukti darbo paketo redagavim\u0105?",copy:{title:"Nukopijuoti darb\u0173 paket\u0105"},create:{button:"Sukurti",header:"Naujas %{type}",header_no_type:"Naujas darb\u0173 paketas (tipas dar nenurodytas)",header_with_parent:"Naujas %{type} (%{parent_type} #%{id} t\u0117vo vaikas)",title:"Naujas darb\u0173 paketas"},default_queries:{all_open:"Visi atviri",assigned_to_me:"Priskirti man",created_by_me:"Suk\u016briau pats",latest_activity:"Paskutin\u0117 veikla",recently_created:"Neseniai sukurti",summary:"Santrauka"},description_enter_text:"\u012eveskite tekst\u0105",description_filter:"Filtras",description_options_hide:"Sl\u0117pti parinktis",description_options_show:"Rodyti parinktis",edit_attribute:"%{attribute} -Taisyti",faulty_query:{description:"J\u016bs\u0173 vaizdas yra klaidingas ir negal\u0117jo b\u016bti apdorotas.",title:"Nepavyko \u012fkelti darb\u0173 paket\u0173."},hierarchy:{children_collapsed:"Hierarchijos lygis %{level} susiskleid\u0117. Paspauskite, kad pamatytum\u0117te i\u0161filtruotus vaikus",children_expanded:"Hierarchijos lygis %{level} i\u0161sikleid\u0117. Paspauskite, kad sutrauktum\u0117te i\u0161filtruotus vaikus",hide:"Sl\u0117pti hierarchijos re\u017eim\u0105",leaf:"Darb\u0173 paketo skaidos lygis yra %{level}.",show:"Rodyti hierarchijos re\u017eim\u0105",toggle_button:"Paspauskite, kad perjungtum\u0117te hierarchijos re\u017eim\u0105."},inline_create:{title:"Paspauskite \u010dia, kad prid\u0117tum\u0117te \u012f s\u0105ra\u0161\u0105 nauj\u0105 darb\u0173 paket\u0105"},jump_marks:{content:"Per\u0161okti prie turinio",label_content:"Paspauskite \u010dia, kad praleistum\u0117te meniu ir pereitum\u0117te prie turinio",label_pagination:"Paspauskite \u010dia, kad praleistum\u0117te darb\u0173 paket\u0173 lentel\u0117s per\u017ei\u016br\u0105 ir patektum\u0117te \u012f atvaizdavim\u0105 puslapiais",pagination:"Pereiti \u012f lentel\u0117s lau\u017eym\u0105 puslapiais"},key_value:"%{key}: %{value}",label_column_multiselect:"Kombinuotas i\u0161ple\u010diamojo s\u0105ra\u0161o laukas: pasirinkite rodykli\u0173 mygtukais, patvirtinkite pasirinkim\u0105 su Enter mygtuku, i\u0161trinkite su Backspace",label_disable_multi_select:"I\u0161jungti daugybin\u012f pa\u017eym\u0117jim\u0105",label_enable_multi_select:"\u012egalinti daugybin\u012f pa\u017eym\u0117jim\u0105",label_filter_add:"Prid\u0117ti filtr\u0105",label_filter_by_text:"Filtruoti pagal tekst\u0105",label_options:"Nustatymai",limited_results:"Rankinio rikiavimo re\u017eime gali b\u016bti rodomi tik %{count} darbo paketai. Pra\u0161ome suma\u017einti rezultat\u0173 skai\u010di\u0173 filtruojant.",message_error_during_bulk_delete:"\u012evyko klaida bandant naikinti darb\u0173 paket\u0105.",message_successful_bulk_delete:"Darb\u0173 paketai s\u0117kmingai i\u0161trinti.",message_successful_show_in_fullscreen:"Paspauskite \u010dia, kad atvertum\u0117te darb\u0173 paket\u0105 pilno lango re\u017eime.",message_view_spent_time:"Rodyti praleist\u0105 laik\u0105 su \u0161iuo darb\u0173 paketu",message_work_package_read_only:"\u0160ioje b\u016bsenoje darb\u0173 paketas yra u\u017erakintas. Negali b\u016bti kei\u010diamas joks atributas, i\u0161skyrus b\u016bsen\u0105.",message_work_package_status_blocked:"Darb\u0173 paketo statusas negali b\u016bti kei\u010diamas, nes dabar yra u\u017edarytas ir u\u017edaryta versija yra priskirta.",no_results:{description:"Arba nebuvo niekas sukurta, arba visi darb\u0173 paketai buvo i\u0161filtruoti.",title:"N\u0117ra rodytin\u0173 darb\u0173 paket\u0173."},placeholder_filter_by_text:"Tema, apra\u0161ymas, komentarai, ...",placeholders:{default:"-",formattable:"%{name}: Redagavimui spustel\u0117kite..."},properties:{assignee:"Paskirtas",author:"Autorius",category:"Kategorija",costObject:"Biud\u017eetas",createdAt:"Sukurta",date:"Data",description:"Apra\u0161ymas",dueDate:"Pabaigos data",estimatedTime:"Numatyta trukm\u0117",overallCosts:"Bendri ka\u0161tai",percentageDone:"Atlikta procentin\u0117 dalis",priority:"Pirmenyb\u0117",projectName:"Projektas",remainingTime:"Liko valand\u0173",responsible:"Atsakingas asmuo/grup\u0117",spentTime:"Praleista laiko",spentUnits:"Panaudota vienet\u0173",startDate:"Prad\u017eios data",status:"B\u016bsena",storyPoints:"Istorijos ta\u0161kai",subject:"Tema",subproject:"Sub-projektas",title:"Pavadinimas",type:"Tipas",updatedAt:"Atnaujinta",version:"Versija",versionName:"Versija"},property_groups:{costs:"Ka\u0161tai",details:"Detali informacija",estimatesAndTime:"S\u0105matos ir laikas",other:"Kita",people:"\u017dmon\u0117s"},query:{click_to_edit_query_name:"Paspauskite nor\u0117dami keisti vaizdo pavadinim\u0105.",column_names:"Stulpeliai",confirm_edit_cancel:"Ar tikrai norite at\u0161aukti pavadinimo pakeitimus? Pavadinimas bus atstatytas \u012f prie\u0161 tai buvus\u012f tekst\u0105.",display_sums:"Rodyti suvestines",errors:{duplicate_query_title:"Toks vaizdo vardas jau yra. Vis tiek keisti?",not_found:"N\u0117ra tokio vaizdo",unretrievable_query:"Nepavyksta gauti vaizdo i\u0161 URL"},filters:"Filtrai",group:"Grupuoti pagal",group_by:"Grupuoti rezultatus pagal",group_by_disabled_by_hierarchy:"Grup\u0117 yra i\u0161jungta d\u0117l aktyvaus hierarchijos re\u017eimo.",hide_column:"Sl\u0117pti stulpel\u012f",hierarchy_disabled_by_group_by:"Hierarchijos re\u017eimas i\u0161jungtas d\u0117l rezultat\u0173, kurie sugrupuoti pagal stulpel\u012f, pavadinimu %{column}.",insert_columns:"\u012eterpti stulpelius ...",move_column_left:"Perkelti stulpel\u012f \u012f kair\u0119",move_column_right:"Perkelti stulpel\u012f \u012f de\u0161in\u0119",public_text:"Publikuoti \u0161\u012f rodin\u012f, leid\u017eiant kitiems naudotojams prieig\u0105 prie j\u016bs\u0173 rodinio. Naudotojai su teise \u201eValdyti vie\u0161us rodinius\u201c gal\u0117s keisti ar i\u0161imti vie\u0161\u0105 u\u017eklaus\u0105. Tai ne\u012ftakoja darbo paketo rezultat\u0173 matomumo rodinyje ir priklausomai nuo teisi\u0173, naudotojai gali matyti kitokius rezultatus.\n",rename_query_placeholder:"Vaizdo pavadinimas",sort_ascending:"R\u016b\u0161iuoti did\u0117jimo tvarka",sort_descending:"R\u016b\u0161iuoti ma\u017e\u0117jan\u010diai",star_text:"Pa\u017eym\u0117ti \u0161\u012f rodin\u012f kaip m\u0117gstamiausi\u0105 ir prid\u0117ti \u012f \u012fra\u0161yt\u0173 rodini\u0173 d\u0117kl\u0105 kair\u0117je.",text_no_results:"Atitinkan\u010di\u0173 vaizd\u0173 nerasta."},scheduling:{is_parent:"\u0160io darb\u0173 paketo datos yra automati\u0161kai nustatomos pagal jo vaik\u0173 datas. Nor\u0117dami nustatyti kitokias datas \u012fjunkite \u201eRankin\u012f tvarkara\u0161\u010dio parinkim\u0105\u201c",is_switched_from_manual_to_automatic:"Po perjungimo i\u0161 rankinio \u012f automatin\u012f tvarkara\u0161\u010dio parinkim\u0105 \u0161io darb\u0173 paketo datas gali reik\u0117ti perskai\u010diuoti, nes yra s\u0105ry\u0161i\u0173 su kitais darb\u0173 paketais."},table:{configure_button:"Sukonfig\u016bruokite darb\u0173 paketo lentel\u0119",summary:"Lentel\u0117 su eilut\u0117mis, sudarytomis i\u0161 darb\u0173 paket\u0173, ir stulpeliais, sudarytais i\u0161 darb\u0173 paket\u0173 atribut\u0173.",text_inline_edit:"Dauguma langeli\u0173 \u0161ioje lentel\u0117je yra mygtukai, kurie aktyvuoja to atributo redagavim\u0105 eilut\u0117je.",text_select_hint:"Pa\u017eym\u0117jimo langeliai turi b\u016bti atidaryti nuspaudus 'Alt' ir kryp\u010di\u0173 rodykles.",text_sort_hint:"Su nuorodomis lentel\u0117s antra\u0161t\u0117je galima rikiavimo, grupuoti, perd\u0117lioti, \u0161alinti ir prid\u0117ti lentel\u0117s stulpelius."},table_configuration:{button:"Sukonfig\u016bruokite \u0161i\u0105 darb\u0173 paketo lentel\u0119",choose_display_mode:"Parodyti darb\u0173 paket\u0105 kaip",columns_help_text:"Auk\u0161\u010diau esan\u010dioje \u012fvedimo eilut\u0117je prid\u0117kite stulpelius \u012f lentel\u0117s vaizd\u0105. Galite pele perkelti stulpelius, jei reikalinga kita j\u0173 tvarka.",default:"numatytasis",default_mode:"Paprastas s\u0105ra\u0161as",display_settings:"Rodymo nustatymai",display_sums_hint:"Rodyti vis\u0173 sumuotin\u0173 atribut\u0173 sumas eilut\u0117je lentel\u0117s apa\u010dioje po rezultatais.",embedded_tab_disabled:"\u0160is konfig\u016bracijos lapas nerodomas \u012fterpiamam vaizdui, kur\u012f j\u016bs redaguojate.",hierarchy_hint:"Visi filtruoti lentel\u0117s rezultatai bus papildyti savo t\u0117vais. Hierarchijas galima i\u0161pl\u0117sti ir sutraukti.",hierarchy_mode:"Hierarchija",highlighting:"Pary\u0161kinimai",highlighting_mode:{description:"Spalviniai pary\u0161kinimai",entire_row_by:"Visa eilut\u0117 pagal",inline:"Pary\u0161kinti atributai",inline_all:"Visi atributai",none:"Be pary\u0161kinim\u0173",priority:"Pirmenyb\u0117",status:"B\u016bsena",type:"Tipas"},modal_title:"Darb\u0173 paket\u0173 lentel\u0117s konfig\u016bracija",relation_filters:{filter_work_packages_by_relation_type:"Filtruokite darbo paketus pagal s\u0105ry\u0161io tip\u0105"},show_timeline_hint:"Parodyti interaktyvi\u0105 gantt schem\u0105 de\u0161in\u0117je lentel\u0117s pus\u0117je. J\u016bs galite keisti \u0161ios schemos plot\u012f stumdydami skyrikl\u012f tarp lentel\u0117s ir schemos.",sorting_mode:{automatic:"Automatinis",description:"Parinkite re\u017eim\u0105, kuriuo prad\u0117ti j\u016bs\u0173 Darbo paketus:",manually:"Rankinis",warning:"Aktyvuojant automatin\u012f rikiavimo re\u017eim\u0105 j\u016bs prarasite savo ankstesn\u012f rikiavim\u0105."},upsale:{attribute_highlighting:"Reikia i\u0161skirti tam tikrus darbo paketus i\u0161 didel\u0117s mas\u0117s?",check_out_link:"Patikrinkite Enterprise Edition.",relation_columns:"Ar reikia matyti ry\u0161ius darb\u0173 paket\u0173 s\u0105ra\u0161e?"}},tabs:{activity:"Veikla",attachments:"Priedai",overview:"Per\u017ei\u016bra",relations:"Ry\u0161iai",watchers:"Steb\u0117tojai"},time_relative:{days:"dienas(-\u0173)",months:"m\u0117nesiai(-i\u0173)",weeks:"savait\u0117s(-i\u0173)"}},zen_mode:{button_activate:"\u012ejungti Zen re\u017eim\u0105",button_deactivate:"I\u0161jungti Zen re\u017eim\u0105"}},number:{currency:{format:{delimiter:" ",format:"%n %u",precision:2,separator:",",significant:!1,strip_insignificant_zeros:!1,unit:"\u20ac"}},format:{delimiter:"",precision:3,separator:".",significant:!1,strip_insignificant_zeros:!1},human:{decimal_units:{format:"%n %u",units:{billion:"Milijardas",million:"Milijonas",quadrillion:"Kvadrilijonas",thousand:"T\u016bkstantis",trillion:"Trilijonas",unit:""}},format:{delimiter:"",precision:1,significant:!0,strip_insignificant_zeros:!0},storage_units:{format:"%n %u",units:{byte:{few:"Baitai (-as, -\u0173)",many:"Baitai (-as, -\u0173)",one:"Baitas",other:"Baitai (-as, -\u0173)"},eb:"EB",gb:"GB",kb:"kB",mb:"MB",pb:"PB",tb:"TB"}}},nth:{ordinalized:{},ordinals:{}},percentage:{format:{delimiter:"",format:"%n%"}},precision:{format:{delimiter:""}}},time:{am:"ryto",formats:{default:"%Y-%m-%d %I:%M %p",long:"%Y %B %d, %H:%M",short:"%d %b %H:%M",time:"%I:%M %p"},pm:"vakaro"}})}}]);
//# sourceMappingURL=210.38fc4c2ff714d2c070e3.js.map